點先算有錢

？

心中富有

1蚊

忘記物價嘅時候